陳鍵鋒: 不評論《逃犯條例》, 答乜都死

其實好難怪佢. 無謂迫人. (起碼佢無幫中共)

2019年06月06日
【下星期大陸拍戲】唔評論《逃犯條例》大遊行 陳鍵鋒：答乜都死

陳鍵鋒將會下星期到內地拍攝網絡電影，今日在商台接受訪問時，表示已報讀神學遙距課程，預計修讀4年，他指等埋位時也會把握時間溫書和做功課。

本身是基督徒的他，除了滿足父親想他讀一個學位的願望，亦表示是應天父的呼召：「我覺得可以停下來，諗啲新方向，想開多個新嘅視野，認識多啲。」他表示未來方向未必是要做牧師，牧師只是職銜，可能將來有機會把自己認識的和自己經歷跟別人分享。忠於宗教的他，一直以來接拍的角色不會大奸大惡，也不會接觸鬼神，這次拍網絡電影做二郎神，他表示是一個民間故事：「接角色會諗會唔會影響到其他人。」

另外，被問會否呼應參與6月9日反對修訂《逃犯條例》大遊行，他說：「點解要講政治，呢啲話題答乜都死，梗係唔答啦。」身旁的經理人表示當日他不在港。

可惜係中共邏輯咁樣答就當你反對

唔表態，罷睇！

蘋果

陳鍵鋒作為公眾人士竟然唔表態，連登仔係時候批鬥了

「接角色會諗會唔會影響到其他人。」
佢應該要同羅蘭姐學野

其實佢都講得岩

都唔知幾時開始藝人要咁驚講政治

基督徒？習帝有比你信基督咩

遲下得閒搵陳牧師傾吓計先

陳鍵鋒將會下星期到內地拍攝網絡電影

奶共狗confirmed！

補多句
當年王菀之我討厭政治, 比人屌到上天花板
今日就「點解要講政治，呢啲話題答乜都死，梗係唔答」就有人話啱

溫水煮蛙真係好撚成功,習慣左自我審查就覺啱,
真係世風日下

陳鍵鋒起碼聽到條問題

who?

典型香港世界仔，夠醒目

討厭政治=對政治主觀厭惡，漠不關心，聽起上嚟似係無知
講乜都死=客觀事實，聽起上嚟係無奈
個感覺好大分別

其實佢咁答 真係搞到自己兩面不是人

政府好成功將個社會分化做兩種陣營
唉

今次識玩，全部建制噤聲

如果要仔細分析乜春動機個啲,
當年王菀之仲可以argue係天真無知, 但佢都想關心老人家
今日呢啲擺明係因為錢 , 要返去做野
咁又邊個高尚啲?

但如果要講客觀結果咪又係迴避去講政治, 扮中立

做政客食呢行飯，左閃右避係指定動作。

平時冇睇開佢
我都係出返去繼續屌達哥

你同佢告解，佢會答返你：答乜都死

答乜都死, 似係講緊呢個年代無論咩答案都會比人無限上綱上線 無限放大延伸去其他位

好過達哥， 至小有回應

已經叫答咗

呢條根本惡法，非黑即白
唔敢回應果啲九成只係想搵支那錢，怕死

唉

賺人仔

算係咁 無直接奶共

on9

朱凱迪冇講反對自決反對港獨都比人dq

由中共愈玩愈變態開始 而家講 應該不但封殺 仲要好似冰冰咁活捉

表咗態啦

沉默就是幫兇

講得好聽啲
話相信大家既出發點都係為香港好

兩樣野黎， 我討厭政治係我唔想理，
答咩都死係有思考過講真話會俾支那清算， 講大話過唔到自己， 或相反

錢？ 睇吓范冰冰， 肯俾錢都俾人軟禁幾個月， 個個連登仔都話做硬肉便器， 真係無錢咁簡單？

其實佢咁答已經係表達左對修訂既恐懼

屌佢老母如果佢有開台講有趣新聞我一定上去插佢

因為有連登兵

睇撚咗做林鍵鋒

可能部分人同你一樣咁諗
但另一部分就好似上面咁，自我政治審查
但總好過表態奶共既偽人

一係得罪連登小氣撚,一係得罪大陸玻璃心,俾着我都驚

講呢句同反對一樣

好過達哥將個頭縮番入老母個西度
扮咩事都無發生

係嫁，如果你睇到過走佬去台灣，有一集講得好岩，內容大約話以前細個讀書係冇教過咩係講得咩係唔講得，但大大下唔知幾時開始變到知道邊d野係唔講得，其實真係好on9，一個社會又好國家又好唔係進步係不停退步

正常藝人應該會拋句唔回應就走人
鄭敬基

陳鍵鋒將會下星期到內地拍攝網絡電影
明顯係有JOB啦

當然呢啲撚樣有無犯過法 係咪真係驚比人拉去屈就唔知啦
但唔代表佢無錢途上考慮, 特別呢條友本身香港都撈唔掂, 佢唔想去搵錢咩

至於「點解要講政治，呢啲話題答乜都死，梗係唔答」咁樣一句都比連登仔FF 到原來係等於反對修例, 真係世界級

自我審查都當正常都撐, 然後又FF人地係反修例 , 呢個痴撚線世界

信教可以gay?

所以做藝人真係好慘，你要表態一係冇左飯碗一係冇左一大班支持者，如果係你地又會選擇邊樣？如果係我會唔表態，但唔表態又屌你唔表態，咁即係無論你講咩都係死，就算唔講唔提都係死，但係佢表左態冇左飯碗或者好似秋生咁收入大減，去到冇收入，你地養佢？答案係冇，最後都係陽生養住佢

哇而家個樣搞到咁想當年明明好靚仔

就算答「答咩都死」，咪一樣死
感你老母覺

神學遙距課程 都唔敢為公義發聲 唔洗讀啦

逃犯名刪+1

佢咁講
其實佢立場係邊都心中有數啦
係徹底咁奶共就一定秒速話支持條例通過

係
左 又會嫌你唔夠左
右 又會嫌你唔夠右
點解仲要自己點個炸彈炸自己

我覺得全部返過大陸搵錢嘅人都要批示
唔怪得啲垃圾有埋啲垃圾fans

佢咁答其實都算叫回應左

藝人就係係鏡頭面前表演,讀下對白既人,佢地只係出名D姐,佢地多數對政治,經濟,社會都冇專業知識,有D人可能冇睇新聞tim,唔知點解D人咁鐘意問佢地既意見
不如訪問下班有錢佬,再唔係問下D大學教授

但佢答你佢又冇飯開

咁點算

遊行但唔武力果班一樣比連登仔屌

好似唔只中共喎 反共都係咁喎

十足班支那愛國人咁
唔講都當支持

咪有連登開始囉

岩 屌爆佢

On9，連登仔迫害達哥又唔見你講？

個人都有分 自唔自我審查？

而家佢都可以去佢d fb ig 微博插佢架